砌機新手入唔到bios救助

新手砌完部機開完連bios入唔到
所有風扇呀燈呀全部都著就係冇反應
Specs:
i7 7700k
Asus ROG strix Z270F
Ddr4唔知咩ram 8 gb
Corsair RM850x
Cooler Master pro240水冷
Intel 600p 512gb m.2. Ssd
連第一次玩既水冷都著
之前張asus老母板開機會嘟一聲，今次淨著燈乜柒都唔入到

影下圖黎睇下

支持你支頭安過一次
當初安strix x99 都攪左陣先開到

你想睇邊度？
我驚影完你唔知我影乜

影底板,影後面

老規矩
拆曬佢再慢慢一件一件加上去睇下開唔開到機先

唔係一定要齊件先開到機咩？咁點遂件遂件加

顯供電？

買notebook啦

啱啱放左

都有，張卡有著燈有轉風扇

粒U太新底板唔SUPPORT,攞番去買個度UPDATE BIOS就得

請問火牛係唔係香港行貨？？
香港行貨應該係呢款~~
Corsair RM850x — 850 Watt 80 PLUS Gold Certified 全模組火牛 (UK)